以限聚令反對遊行有無違反基本法第27條

以限聚令反對遊行有無違反基本法第27條

仲講法律。。。

唔講又點證明香港已經無險可守